---
layout: "comment"
hidden: true
title: "10487"
date: "2010-01-07T20:26:03"
uploadBy:
- "peterholland"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Das ist tatsächlich niederländische Schnee auf der Bauplatte.
Ich hatte gedacht dann macht es leicht gute Foto-Aufnahmen, aber dass hat eigentlich nicht geklappt. Vorallem wegen die schwarzen Fischertechnik-Teilen. 

Grüss,

Peter Damen
Poederoyen NL